LOL救求無啦啦keep住好高ping

小弟無玩一日，今日更新完再開隻game就禁
平時就30幾，今日好隱定keep住26x
有無大神知點解，btw關唔關呢舊animalware事

搞左幾粒鐘都搞唔掂真係想喊

ping係網速
係咪g記海外ser又有事呀

pubg都玩到lol會delay真係第一次

你自己ping下佢個server咪知囉屌